針唔吉到肉唔知痛

早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打，

香港人就係咁，唔係整單反送中都唔會走出黎，針唔吉到肉唔知痛

好似之前啲巴士狂徒咁，吉枝針係巴士個坐位上面，根本就防唔到，一坐咗落去，仲痛到hihi